瘋狂叫foodpanda 入poly 補糧食得唔得

如題

膠post，亦稱膠帖或膠文，即硬膠的帖子，指一些不認真、不正經、思想幼稚而且過於天馬行空、不切實際的文章。和眾多「膠」的詞彙一樣，這個詞語同樣源自高登。